# Thống kê đầu đuôi lô

Thống kê đầu đuôi lô tô XSMB, XSMT, XSMN. Thống kê lô tô theo đầu, đuôi VIP trong khoảng 7 - 14 - 30 - 100 ngày chính xác nhất.

- Địa chỉ: 118 P. An Dương, Yên Phụ, Tây Hồ, Hà Nội, Vietnam

- SDT: 0849198186

với các người chơi lô đề lâu năm thì định nghĩa ngành ngọn hẳn không còn quá xa lạ. Đầu lô tô là chữ số nằm ở hàng chục của các quà tặng của XSMB. thí dụ giải đặc trưng là 12345 thì đầu là 4. Còn mang đuôi lô tô thì sẽ là số rút cuộc trong các quà tặng của XSMB. sở hữu giải 12345 thì đuôi lô tô sẽ là 5.

Việc Báo cáo tình đầu lô tô sẽ giúp người chơi thuận lợi hơn trong việc soi cầu XSMB. Bảng Báo cáo ngành ngọn lô tô sẽ quy tụ rất nhiều những gì mà những người chơi lô 2 số cần. Chỉ cần Quan sát bảng Báo cáo, người chơi sẽ biết được Báo cáo nào đó với xuất hiện hay không mà ko cần phải căng mắt để dò ở phần giải thưởng chi tiết.

https://xosocoba.com/thong-ke-dau-duoi-lo.html

https://infogram.com/thong-ke-dau-duoi-lo-1hzj4o3m3qe934p

https://forum.singaporeexpats.com/memberlist.php?mode=viewprofile&u=533418

https://dauduoilo.wordpress.com/
